仆你個街，見到政府個廣告譯breastfeeding friendly做母乳餵哺友善

痴撚左?

this is china

其實可以點譯